TEMA 127 - Plan de Continuidad de Negocio - CAMBIOS 2020

- Resumen:
    	Reorganización y pequeños añadidos.
- Resumen Express:
	Reorganización y pequeños añadidos.
- Material extra:
	Sin cambios.
- Esquemas:
	Sin cambios. No se añade nada.
